其實民陣可唔可以公佈埋總人數？

岑日有出既人都知道，出左黎既人一定唔止170萬人！

根本出黎集會/遊行都係睇數字同相片，而家比左位人入話經過機場果件事/解放軍練兵之後人數比200萬+1 人少左。

明白不反對通知書係批左集會，但除左維園人數，入唔到去既塞左係出面都好多。

大不了公佈兩個數字：
一個維園集會人數（170萬）
一個總人數 （？萬）

利申：灣仔入維園條路塞死曬

急，請幫忙轉發：

☀由於在民陣網頁中看到昨天818維園集因擬參與之人數太多，很多市民反映未能成功排隊進入維園內🤦🏻‍♂🤦🏻‍♀，以令民陣最後公佈人數為170萬，但按現場人士目測，認為實際應多於616之二百萬(+1)之數目。

鑒於想還昨天每一位熱心參與的市民一個公道，不會因入不到維園而徒勞無功，同時更想令一眾冷血當權者，可更清晰認真聽到香港當下洶湧群情的怒吼之聲，現懇請各位幫忙填寫以下問卷（只有一條問題）：

🌟截止時間為8.19日晚上12:00

無論你昨天能否成功進入維園參加集會，或只能在附近街上遊走，也懇求協助答一答這問題，有關結果將會交予民陣參考，期望可讓其估算出更實際的數字！(因需了解可進入維園，與不能進入維園的參與者比例，所以無論你是成功入內，或是只能在外邊遊走者，也懇請填寫，感激不盡！）

註：引述梁家傑律師所說，這集會已有不反對通知書，是合法舉行的，因此如昨天擬前往參加集會的時候在街上排隊等入維園，或在離開時走在街上均不會屬於違法行為。

另，問卷受訪者之資料將會絕對保密（包括閣下的手機或電腦IP資料也絕不會被記錄），有關資料將會在完成統計後銷燒，再次感謝各位幫忙！🙇🏻‍♂🙇🏻‍♀